堅尼地城KFC個經理同我入一入嚟

頭先食食吓KFC見到你比人狂鬧
睇睇吓終於忍唔住想出嚟做和事佬
點知都係幫唔到你
真心覺得好對唔住
其實個客根本就存心想羞辱你 想搵你嚟發洩
希望今日件事唔好響你心入面留一個陰影

呢個世界太多人揾人著數 揾人發泄..

多謝你

我已經有50道陰影了

肯德基劣食！ 食快樂蜂好過！

我都在場 睇到好心酸
我幫經理多謝你

利申: 我就係櫃入面舊雞胸 最後比你食左

係咪又唔記得走冰呀

加油